iPhone send WhatsApp 係咪一定有 pop 聲?

轉左做IFAN BOY一年, 依然唔慣

用咗一年都唔識自己去whatsapp個setting睇？

左上角粒制啪向右咪可以消音 如果仲係有聲代表你部機有問題

當然試過. Android 版個 settings 講得好清楚係發出訊息時的聲音。iphone 版冇類似嘅名。

我見巴打咁回應，應該係做到。結果晌 應用程式內置通知 裏面搵到

唔該各位巴打